點解咁多人出街夾住個髮捲行

愈見愈多 由其係啲𡃁妹
餐廳食野夾住 行街夾住
好醜樣

this is fashion

剪頭髮還上圍封強制檢測？

韓國風 夾係前陰

好似

唔理解